<p>On avait prévu au début du mois d'Août une soirée chat autour du thème du prochain zelda développé par la ZSTEAM et pas mal d'entre vous partaient en vacances...</p>
<p>Cette fois-ci, aucune excuse n'est tolérée pour ne pas assister à cette grande soirée sur le chat de ZS le Samedi 5 Octobre 2002 à 21h00 (heure française) et 15h00 (heure québécoise). Vous pourrez librement poser vos questions à l'équipe de création et en savoir un peu plus... Ne manquez pas ça, notez-le vite dans votre agenda !</p>